傳鄭若驊低調回港 林鄭：不便透露對方個人私隱

律政司司長鄭若驊上月中在英國倫敦被示威者包圍抗議，混亂間跌倒左手腕脫臼兼骨折。對於有傳鄭若驊已經低調回港，行政長官林鄭月娥表示，鄭若驊目前仍在放病假，不便透露對方個人私隱。

鄭若驊上月中在遇襲後向倫敦警察報案，並要求當地警方嚴肅跟進將兇徒繩之於法。她早前稱其左手腕脫臼兼骨折，需要安裝鈦版固定位置。她又引述醫生稱其左手未能正常活動至少3個月至1年，可能傷及神經，需要進行手術。林鄭月娥事後對事件感憤慨，並指襲擊行為野蠻，超越文明社會底線。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1651777/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%82%B3%E9%84%AD%E8%8B%A5%E9%A9%8A%E4%BD%8E%E8%AA%BF%E5%9B%9E%E6%B8%AF-%E6%9E%97%E9%84%AD-%E4%BB%8D%E5%9C%A8%E6%94%BE%E7%97%85%E5%81%87

屌你老味呢個時候就講私隱

deal已傾

可能已經客死異鄉

個肥婆扮傷就係99%事實啦，咁究竟扮傷係為咩？
如果係為自己後路打點，林鄭就唔會仲攬佢啦。

即係話佢係幫埋林鄭打點啦

兩姐妹私下同英國佬deal好了
可憐宗囝波囝比人出賣
張家輝講得好 啲女人真係好撚古惑

大波好似係林鄭搵返嘅

佢律政屍黎喎 律政屍係唔係香港都係個人私隱？

政府高級官員係香港定係英國係私隱?

個人私隱？佢是否停止咗出司長份糧呀屌你老母

政府官員黎架

市民比錢請你架

私乜野隱呀？

唔攬佢唔通話係呀佢變已叛咩

私隱？

係咪驗到有HIV定係對波生癌啊？

高官嚟㗎佢
市民交稅出糧俾佢㗎
佢e加留係英國咁耐
點知有冇處理事務
私乜嘢隱啊

私咩野隱，我又唔係要知佢係咪生仔，條pk每月出30幾萬糧仲未計福利，我問佢幾時返工好過份？

如果肥婆真係叛變唔預林鄭，林鄭就算唔講出口都可以答：我暫時未聯絡到律政司，不過佢的確係喺英國休養中。至於傳聞話佢扮傷，我唔清楚佢傷勢係咪真係嚴重，要等我聯絡到佢先可以確定。

呢個人好唔只黃，藍都憎佢

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

係咪變左浮屍

大家真係要搞清楚 D 身份
大家要查詢既係律政司司長，唔係鄭若驊
鄭若驊有私隱，但律政司司長係冇私隱

其實佢咁高調話因為整親而留低咪仲on9
其實靜靜雞留後篤灰又好鋪路又好都無宜家咁多人關注

佢公僕出糧係納稅人錢, 咁都叫私隱？

呢條柒婆真係無撚腦

傳媒冇藍屍咁弱智